一齊咗九年，先同我講曾經對我唔住。。。。

是咁的，我同男朋友一齊左近9年，我同佢同年，我而家已經有穩定工作同比較好嘅收入，而佢就因為創業所以收入極唔穩定同唔多。

一開始剛剛一齊嘅時候大家都細個，我承認我一開始係冇咁愛佢，同佢一齊之前我一直暗戀個fd,同佢一齊之後我都有keep住同個fd聯絡，因為我個fd當時都有小小感情問題（唔係第三者），所以我地間唔中都會單獨出去傾心事，由於一開始冇咁愛佢嘅原因，加上我一直對我個fd有feel,所以某次約會後我上左個fd屋企就有做左對唔住我男朋友嘅事（沒有做到最後一步），之後同個fd聊天記錄都好曖昧，某次我男朋友發現左我同佢嘅聊天對話（戈陣一齊左半年左右），一開始佢已經好愛我，佢知道左我同個fd嘅事之後成個人勁頹，反正知道晒我同佢嘅關係同地步，本來我提出分手，但佢選擇願諒我繼續同我一齊，佢戈排好慘，唔知可以同邊個傾訴，同我傾訴感覺又冇乜效，有揾過佢两個fd傾，但feel到佢心情好壓抑，之後我其實都間唔都都有揾個fd,但都冇再做過份的事，其實佢極度唔中意我單獨同佢約會，但因為我同我fd都好多年朋友感情，我都冇理佢嘅否決照出，不過冇再做過份的事，近呢一两年已經小左好多一年幾次咁安守本份，之後我同男朋友就好安穩咁過左9年。

佢平時對我都十分好，我對住佢係脾氣態度勁差但佢都忍受到，佢唔係有錢，但我同自己講冇錢唔緊要因為全世界得佢一個先頂得順我啲脾氣，佢本身個人小直男，但呢幾年都不段改進滿足我，雖然佢冇錢，但我想要的佢都會滿足晒我。

最近佢講番起佢以前比女仔追啲往事，其實我唔多想聽但又想了解佢更多，因為佢平時好小張自己嘅內心表達出黎，即使一齊左咁多年，講講下佢講左之前我對唔住佢戈件事，佢話我成日間唔中提起戈個男仔佢真係會好介意同唔開心，只係冇表達出黎，我同戈男仔件事之後其實曾經有個女仔加左佢同約出黎見面，本來佢冇諗住講更多當然我會不段追問佢，佢話戈女仔係勁靚勁好身型（不是波大是瘦那種），佢同戈女仔見左4次面，戈女仔對佢有feel，佢有向戈女仔面明自己有女朋友，第一次同佢見面就着左露肚裝，第2次見面直接比張黑卡佢話以後想買乜都可以攞去用，男朋友冇收佢張黑卡覺得咁做好hurt，之後2/3/4次都有約出去某個公園傾計。

佢話有同戈女仔講我嘅事，第3次同戈女仔出左大陸挽返到黎仲抄車，戈時炒完車戈女仔都好傷但第一時間走去睇左我男朋友先，炒完車之後男朋友車左佢返去宿舍，之後自己返左屋企同我講佢唔小心炒車，戈時我仲有去日日幫佢洗傷口，第4次見面有拖手同擁抱，戈女仔仲𡃶左佢面一啖，我問你地第幾次見面𡃶嘴（想試佢），佢話冇𡃶過嘴，咁我都信嘅。我聽佢講野嘅過程係我一路問佢一路答，之後叫佢揾ig比我，我見到戈女仔張相唔係話超級靚，但瘦是真的。

聽完呢件事我唔開心左成晚，我以為一直純洁的佢原來首經同我一齊之後都有同另一個女仔咁樣算係對唔住我吧。雖然我知我自己唔岩在先冇資格話佢，加上我知當時其實佢係當戈女仔係水泡同埋都係一個心靈舒發嘅途徑，同埋戈女仔真係唔係咁靚點解要講到佢好似好靚咁！

但我真係好介意，我個人對佢就係咁自私，我會好容易亂諗野，我覺得佢好似好容易受人搖擺，當我認為我自己有個咁好嘅男朋友，可以接受同願諒我做左對唔住佢嘅事，但其實佢都有做過，雖然程度上佢係好輕微，只係拖手同擁抱，我比佢較嚴重，但我心中就是容不下這件事，同埋點解瞞左我咁耐先講出黎，我一直以為我𥄫到佢好實但佢竟然同個女仔約左4次我都唔知，而家都一齊左近9年，呢件事成7/8年前發生，只怪當時真係年少無知，本來佢就好愛我，我以後都會好好珍惜佢，但呢件事永遠係我心中都會有條刺。

ok

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

攪咩連登變咗5p咁

哇禾吊尼
睇唔能明

樓主個名搞到我懷疑係咪假膠

DLLM "戈"乜9啊？純乜"洁"啊，返蝗國喇蝗虫

扮下假膠都咁好心機打咁大段野
Respect

知足常樂，唔滿意又唔想體諒唔想改變一律建議分手

睇唔撚明
拉

感建分

太長，同見人講話唔明
唔睇了

又係個啲Ig文

打和 super

呢個世界咩最多？
係假膠啊！
呢世界咩最on9？
係假膠啊！
呢個世界咩最辣殺？
係假膠啊DLLM

死gay佬拉去閹啦

戈你老母
岩你老母
洁你老母
两你老母

唔撚識隔行分段咩人開post

下次要睇名先